CNN實況報導7月27日香港元朗地鐵站內員警施暴場面

CNN實況報導7月27日香港元朗地鐵站內員警施暴場面